如愛要老實為何自欺

如愛夠偉大為何自卑

Mk.

你係